廣傳：中催淚彈 飲蜜瓜奶好有效

啱啱開錯台 重開一次
啱啱中完催淚彈
有個阿叔話蜜瓜奶解讀
飲完真係舒服好多

物資好缺哮喘藥 可以用蜜瓜奶頂住先 重要係蜜瓜奶周街有得買

香港人加油！

請廣傳及推post

推

好 買幾排黎 維記嗰隻?

係

有咩根據？

陽光?

陽光蜜瓜奶應該都得 推

其實可唔可以證實左 先post ?

sorry 各位 果陣對眼唔係點睇到 講錯維他 我應該係飲陽光 不過係蜜瓜奶應該都差唔多

啱啱親身經歷完 效果幾好 試下都無咩問題

繼續推

陽光蜜瓜奶係好野黎

推推推